## Arbres binaires de recherche. 2/4 : Principe,rechercher dans un ABR

1. Motivation et méthodologie
2. **Principe,rechercher dans un ABR**
3. Autres opérations part1
4. Autres opérations part2

[![Vidéo 2 B3-M1-S5 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S5-V2.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S5-V2.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place) 
